2018年最後一日 你會點過

無論單身狗 毒撚 有拖拍 hehe sheshe 人獸
2018年 都只係得返最後一日 (香港時間)

有人於工作中渡過
有人於遊戲中渡過
亦有人扑住野 等全個香港一齊幫佢地倒數幾時互射

你又諗住點過

夜晚去女女女人

打算同樓主扑住野過

早啲訓算

11點半準時瞓覺

打j 倒數0秒打出19年第一炮

今晚實好多南亞裔去老蘭執屍

今晚屌柒完再強姦2018